★香港10後會否比00後更蠢鈍？

嚴重倚賴工人、興趣班

完全冇獨立思考能力

10後：我只懂love支那

樓主好chur下，10後最多得嗰9歲，已經要開post踩佢地先

應該唔會，10後多返香港人生既後代

我見10後好似醒過00後蝗蟲後代

雙非飲鉛水大變ON99

未雨綢繆

00後的未來（古代故事一則）

從前有一個人很懶，他整天只會躺在床上，什麼事都要太太幫她，有一天太太要出遠門，掛了一串餅在他脖子上，跟他說只要你餓了就吃脖子上的那串餅，過了一星期後，太太回來，發現先生已死去，脖子上的大餅，在他臉前的已經吃完了，但在兩頰旁卻剩下好幾個，後來發現他是因為懶的轉頭去吃臉頰兩旁的餅而餓死的。